銅鑼灣有狗，全部快d走

如題

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走